我好攰

我好攰
我好攰
我咩都唔想理唔想知啦
我想自己一個靜下咋
好無

靜下就咪上連登啦

儲埋咗一大堆嘢未睇未覆
唉 我淨係想叫春

不如你講下有咩咁煩惱啦

快不快樂留在身體裡

其實我唔係真係咁擅長交際
其實我唔係咁鍾意嘻嘻哈哈
其實我有時候真係攰到咩人都唔想覆
但我唔敢出聲 怕人哋問咩事
但其實我只係好攰 想靜下啫

在心裡了

我都係

點先可以正常返

好辛苦
其實笑到有啲攰

遺憾舊時不太會戀愛

無需要快樂

幫你按摩

想死 香港有安樂死未

攬住我

想你

我都想死

你愛小妹嗎

低mean1分 好唔開心

你抵愛嗎

攬住你

真

水水下次要加油

抵

真？

浮仔呀浮仔

真豬都冇咁真

你靚唔靚

你去咗邊呀

中上樣

我都好撚攰呀！！！！！！！
屌！！！！！！

個心去咗你到

心很累？

btw username

個人呢

等緊你 隨時攬得

我會俾人話花心

未見你

你壞男人吖嘛

搵我

其實我好人

攰又點解要選擇開始

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

原來你走左黎呢度

你唔話我知你喺邊

男人壞，先有女人愛

咁都比你捉到我

咁你鍾唔鍾意我

捨得返去未